鐵血的孤兒第二季，15集

睇到呢到，我已經唔係好接受到名瀨會自爆既安排

不要停下來

阿蜜達係我最想屌既女人！！
點解！！

近期最垃圾嘅TV高達

西諾

岡田磨里，我屌你老母

睇落去仲想屌

機設人設都冇得輸
就係衰劇本

呢集睇到好撚sad
雖然唔知點解要加個攪gay情節落去

爛尾嘅開始

係衰收尾 明明觀眾都預左要滅團 但你整個咁柒嘅方法埋主角單 仲要事後補充鞭多幾下屍 由神炸變爛作真係自己攞黎
我屌你老母呀岡田八婆！